（陳醫生）你要是不喜歡我

願你找到喜愛那位

愈想愈無謂

屙鵝我～ 屙鵝痾我 鵝鵝痾我～ 鵝鵝痾我～

笑咗